左翼=/=左膠，耶徒=/=耶撚

政治、宗教係教人做好事
唔係教人仇恨、睇人仆街

大家識分味？

唔好再亂扣帽子
係味都屌人左膠先

無錯，包頭佬都有好人

班左翼見到你有啲右就屌你法西斯先
佢哋都有今日被人屌左膠

扣帽子